世界上有冇令自己唔好鍾意人嘅方法

佢單身，玩game有問過佢有冇鍾意嘅人
佢話無，但我覺得佢似有
真係好撚sad
之前試過單戀人
係痛苦到仆街唔想試第二次
有冇方法令自己唔好唔好越踩越深

出家吧。

由愛故生憂，由愛故生怖。
若離於愛者，無憂亦無怖。

可能就係你先講唔出所以話冇

其實你知道煩惱會解決煩惱
新的剛來到舊的就忘掉

認真求建議唔想出家

轉移目標

感覺到佢對我似無感覺
但佢好關心另一個人

會唔會係你過度ff佢太好
你哋本身熟唔熟

暫時接觸唔到新的人

無目標好轉移同埋我同佢算係會朝見口晚見面

唔太熟
但我係好容易鍾意人
仲要一鍾意就會死心塌地直到佢hurt到我頂唔順先會放棄嘅人

去一次馬 亦都係最後一次 有就有冇就冇
你都係想要個答案姐
當係做咗個儀式完咗自己心願 完咗就next la 佢肯應承你咪開心囉 最多咪冇咗個朋友
利申：A0毒撚

但衰左會尷到出汁
之後仲會成日見到

大個仔喇
唔熟就以為自己好愛佢
真愛係熟悉安心感覺

唔好比假希望人la

可能因為呢排日見夜見
大家，(唔止我同佢兩個)，一齊揼proposal到深夜
好易會有感情
利申絲

不斷諗佢啲唔好既地方，衰到爆既野，令佢係你心中面個型象下跌

其實尷尬係睇吓有冇人肯踏出第一步ice break啫 當然都要睇埋另一個人肯唔肯

之後成日見到仲好啦 再同一team做野 會強迫你哋ice break添

如果做唔到嘅話可以搵中間人幫手